裝修工程之後真係越黎越多鋪頭表態自己係黃

唔知佢地係真黃定扮黃 但睇到都開心
品香樓 一芳 樓下茶餐廳 二玻坊

前線手足好波

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

令人轉黃係一定好事

效果慢慢變大

係都要惡先有用 垃圾

一芳6月已經表態啦

一芳唔係不嬲黃？
記得之前有炒過車？

二玻坊真係經典

一芳 裝修之前已經講過

前線 做到野

咪就係 成班垃圾 冇啲骨氣
不過我條氣好順

欺善怕惡

陰鳩公 一芳一早講明係黃

轉態果d 散去藍屍group

品香

二坡坊

一芳不嬲黃

良心發現係件好事
又或者之前唔敢 依家敢
啫係社會氣氛好左
連誠哥都出口叫中共唔好做得咁盡
真係we connect啦

但係件事未end game
人地外國搞 一搞一年幾年 幾十年都有
我地香港叫好彩 有人理
要堅持落去

講真 如果係本身藍嘅
依家轉黃都係為錢根本唔係良心發現 唔使因為咁而幫襯返
橫掂本身就有大把真黃食肆

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

二坡坊話自己唔係福建人都算
仲要貼埋五大訴求出黎 真係好撚肉酸

急住同阿爺割

依樣實係班人渣的原則黎

universal suffrage makes business environment better and fair.

等睇十八鄉轉黃

佢有佢黃 我一樣唔食

根本就係裝修先有用
成班冷氣軍師係度嘈嘈嘈

香港勝在有勇武前線

Good job!

一芳一直都係黃

推

yes總公司先跪
加盟店甚至台灣嘅都支持我地

變黃既要少少懲罰有更佳文宣效果

最驚佢口講係黃 但到有手足要幫果陣就唔幫甚至篤灰

一芳同品香樓不嬲扮黃
成班傻仔仲去幫襯

真黃假黃兩回事喎，唔好自欺欺人

佢又咪俾入線費同分紅
咁撚叻就改名割蓆啦

誰大誰惡誰正確

要罰都罰左真黃小店算啦 嗰班分分鐘得把口變黃

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

又講一芳

真黃假黃可以再係連登求證
但社會風氣開始鼓吹撐黃係件好事

用錢懲罰真黃
假黃冇做仆街野既話咪由佢囉

但唔好認真 佢地唔會係自己人

一芳真黃

一芳真黃扮黃都好啦 幫襯佢其實咪都係幫襯奶共企業

二玻坊黃佢老母
不過等贏左先慢慢同佢計

到時一街假黃果陣最怕罰錯人

無錯

呢D比你操控賽果更有效

呢招高

不嬲都係睇死你做鵪鶉先作威作福
見你真係敢出手就會知驚

趁早記住幾間真黃 自己又鐘意既
長期去懲罰佢地
我依家日日都去佢地到食飯

槍打出頭鳥, 只需要裝修美心同黨鐵足以嚇走大部分藍絲

一芳香港代理：這個共，我一點都不想奶

認同
靠和理非 ， 死咗十世。

一芳本身係黃

你唔滿意咪繼續罷買囉 人地講到明買一芳個名係比fixed嘅錢
唔會因為你買多一杯而要分成比總公司

簽咗contract架 改名 同路人使唔使咁講野

無錯
其實成個香港既生態由回歸開始已經走向畸形, 本地人變左地底泥
而家大家只係調節, 平衝番香港既生態環境

單拖去龍門
成日都要等位
我屌哂你地老母

有武力先會有和平
真理黎

人哋係咪都要俾一舊錢總公司
難得有自己人都唔支持

品香樓係撚黃
不過唔撚理佢 罷食就得

死左22年
2019 0歲重生

啱聽 直接拎啲錢去幫襯真黃店好過

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

佢本身係台資，你講乜嚟傻鳩

非常好，進一步孤立敵人

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

和勇缺一不可

白色恐怖

6帽王HeJiacheng , 6帽王何家成 都係連登首席五毛分身
大家唔好再quote了

繼續努力

我地想要嘅,唔係呢種中共式,用威迫換番黎嘅支持

同支那揮國旗一樣

可能佢以為個個都係香港幸福堂個代理咁無恥
拎完人個沖茶秘方就可以隨便改名過人一棟
條款講到明如果毁約有一段時間唔可以做返同行

台資唔可以奶共？

唔係藍㗎咩？

唉 黃色恐怖 己所不欲

一芳係炒車
其他唔知

佢生意好的話唔使比多啲錢總公司？

我唔係想潑冷水，但大家冷靜思考一下，令對方恐懼而屈服其實咪同共產黨冇分別

品香樓含撚啦

邊個台灣一定奶共，人地投緊民進黨搞台獨

你懵撚嚟？

認同，要懲罰真黃店

假黃店唔好理，亦唔好再裝修

無可否認好多人都係牆頭草
邊邊聲勢大就撐邊邊

一芳係炒車 好彩只係噴小小野 有義工清潔番

用個腦記撚住 一芳一直黃！

一芳要加入黃LIST
D飲食地圖好緊要
其他扮既唔好理
最多唔MARK佢係藍

到時既下場應該慘過360

搞返次三擺睇下佢有冇開舖就知。

大家記住一樣野 黃係會瘋狂懲罰黃既鋪 但係藍既係唔會懲罰藍既鋪
10月10一定要出黎懲罰哂d黃既鋪 話俾d藍既知 真香港人係會幫真香港人既食鋪 等佢地明白做藍既後果

佢講左話唔駛

品香垃圾

係，一芳真係好無辜

藍

一芳神早表左態

係佢地眼中真係誰惡誰大誰正確，講道理係無撚用!!

諗住搵日去二陂坊睇下

講左好多次啦
人就係咁 唔燒到自己果疊都唔知死
班廢物藍屍最好比啲骨氣咪撚消費

其實係見風使舵

牆頭草

毫無信仰可言

一芳不嬲都係黃 正視聽

品香咁多學生去食 唔驚被蟲魔法攻擊咩

對支那豬講道理本身就係錯
打到佢服就岩 畜生來的

騎牆派呢個名你估流架
當日諗住示威者唔識進化，打不還手，打完仲高高興興咁笑柒人，開頭都仲有黑警叫做保下你班人，你地味威囉。好喇而家到示威者進化左，打會還手，開花程度搞到黑警周圍走，仲得閒理你班人咩。由頭到尾冇人理你係藍絲，你唔搞人就冇人搞你，諗住有黑警撐就可以打橫行，到頭黎味又係俾人用完即棄。

叫二坊人派人斬下啲狗
就信佢轉態

大陸撐火箭擁躉因發表撐火箭言論 被中國公安拉左

樓豬on9唔洗理

On撚9

真係好可惡...居然背叛愛國愛黨既藍絲
一定要話比佢地同支那豬知

有冇source

一芳都叫比藍屍總公司累到好慘

明明就好有用

一芳明明係我地搞錯又屌9人
一芳真係好撚慘

留意返 扮黃同轉黃 兩回事

邊個話

將心比己
你自己係一芳代理
比左咁多錢做代理
而家話改就改 話割就割咩
你有無同理心
我覺得係同路人就可以了

你啱你叻 講咗幾多次一芳人地6月就表態

一芳唔係轉黃 佢612個日有俾員工罷工 之後仲俾手足裝修

一芳（香港）一直都係黃，你咁講佢地會好傷心

讓子彈飛條片好有用
起碼個勢我地要贏先

只有勇武都唔會得

點解啲人講野可以亂黎
郁啲叫啲同路人割
人地都比啲前線裝修埋都未太大怨氣
仲想點

警察都係有槍靠個惡字

一推無腦權威性人格嘅藍絲就咁造就咗出嚟

班狗同政府仲以為好多人撐佢地

其實同奶共一樣愛嘅只係佢地啲錢

一個國家到底係幾失敗先要一直叫人愛國

仲好意思喺歷史講咩百家爭鳴 求同存異 幾百年後不進反退

好，唔理真假，逼晒啲黃出黎

人地用白色恐佈
我地都有黑色恐佈

真係撐定比人嚇到撐

批鬥

樓上又有人話一芳總公司係台灣撐緊民進黨搞台獨

人地比人裝修錯都冇割蓆啦
收皮啦傻系

一芳一直都係黃的!!
之前分店有份幫手收集市民心聲和布料
整連儂百家布!

痴撚線

Push

證明人都係欺善怕惡，而家知道我地唔係淨係識捱打，就開始驚

我愛前線

其實叫人唔好搞佢已經好盡
諗起佢啲蝗語嗌Number同佢仲要分紅比奶共母公司 真係幫襯唔落

今日義士去清潔返同say sorry啦
你去左火星？

豪裝

偽黃好過真藍

星期日行過美心得番廢老同埋菲傭喺度食，要逼迫佢地跪底，政府點對我地，我地直接加重制裁藍店

好事黎

見到街市既店貼五大訴求缺一不可就笑左

再講一次 一芳由6月黃到依家
到今日都唔知嘅手足真係豬嚟

品香呢啲扮黃就算吧啦

欺善怕惡

屌

唔怕你扮黃
最緊要你交足戲
俾人踢爆扮黃下場一定好轟烈
吉野家有辦你睇

唔通出嚟譴責示威者咩
真係想執都似

勇武手足好波

一芳唔係一直有罷工有出聲咩

咁一芳總公司係咪奶共

一芳一早就係黃

一芳由一開始就支持緊罷工
唔好再話咩唔知真定假

偽黃頂多不裝修，但係唔會列入幫襯名單

品香樓係撚黃咩 藍到仆街
利申：住左南山邨30年

P

品香樓藍到仆街 咪撚信佢係黃

前線好波

對住呢啲為左錢而扮黃嘅 大家一定要keep住罷食
同埋叫埋藍絲罷食 等佢兩邊不討好

扮黃好過真藍，好事黎

紅裝修係有用架

一芳不嬲都黃嫁屌你

我地已經冇本錢用愛與和平感化呢啲打壓民主自由嘅人😢

二坡坊真係賤撚到嘔

我都係 一諗起想食日式一定活一鮮

藍屍嘅唔係台灣總公司
係支那代理

不過呢

扮黃我都唔幫襯架啦

二坡坊世界級

品香收皮

一芳不嬲黃
我聽日就去用銀紙懲罰佢

到底幾撚冇腦先講得出呢兩句

對住極權政府/共產黨唔通要愛與和平？
愛與和平咗幾多年
無人想做人渣
無人想打爆玻璃
無人想三十幾度走上街頭㗎

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

台灣總公司有冇出返聲明回應支那代理先
如果冇嘅話我覺得都係助紂為虐

我見台灣一芳依家仲係仆直緊

品香真係唔好食

太子 大角咀 深水埔 d裝修公司, 三行鋪頭好多都藍到仆街

如果喺果邊發夢變裝要小心

台灣嗰邊有個說法話中共係台灣係利用緊民主制度去破壞台灣民主

貼d警暴效宣係鋪，
一定完好無缺

手足好波

逼人表態 一言堂

係 順便鋤死品香樓呢啲假黃 等佢兩邊不討好

其實邊度傳二坡坊麻雀館收埋白衫人?

依家唔係話支唔支持全民退保 支唔支持填海 我唔同意你就打鳩你

對住打壓民主自由 支持黑警濫暴嘅人 唔需要講咩道德 所以文明國家都係咁

裝修得邊間呀開到咁撚多🥴

咪傻..香港係港資加盟
大陸同台灣撐共
香港代理想割..不過有合約係手

佢扮黃就唔好搞佢啦 可以罷食 唔好裝修啦
要比其他鋪頭轉黃

品香係真黃定假黃

唔表態自己係黃隨時比癲佬掃

好耐冇見過班黑社會啦
fucking幫呢？
嚇撚到縮番晒係自己老母個臭西度

露底啦五毛狗

岩，唔撚服就打撚到佢表態

小心扮黃套料 手足都要注意唔好講發夢嘅事

唔表態扮沉默

即係助長暴政

巴打有冇諗過grad左之後點 返咩工

扮黃架話 幫佢spread去藍絲group話佢真黃
我都自己又keep住罷食

up

一芳總公司喺台灣同香港俾人割蓆割到爛撚晒

台灣仲生咗個term叫 一芳各表

，

唔好濫用裝修，再擴大只會變左無差別， 大家小心

證明中國人都係犯賤

老實講我唔認同既裝修係爆玻璃同玩火魔法
我覺得玩噴漆噴大字既阻嚇效果應該夠
同埋唔會令人咁反感
反正我地目的都係要人唔好幫襯呢啲鋪頭

等美國果邊通過
大家休息一個星期
全民鍵盤戰士一星期

最驚真係依樣 扮黃其實冇意思 反而仲衰過唔扮

我覺得比d 甜頭可以多d 轉黃，口頭都有用

而家先嚟表態話自己係黃嗰啲根本全部藍, 純粹淆底

開心還開心，要警惕唔好變文革

唔理真定假，表左態都要接納

驚死先話黃姐

其實淨係噴字唔係好夠
好多淺淺黃港豬都會扮唔知 入去食

前幾日全港性裝修可以話係超大型文宣
依家就算你係港豬 心入面唔介意幫襯奶共企業
你都唔會好意思行入元氣美心

同埋如果手足唔玩火魔法唔破壞廚房
好多鋪頭其實都可以正常營業

好多真黃都係基層小店 呢排點都影響到佢地生計
點都幫佢地先

品香樓呢啲扮黃又搵左咁多錢嘅就等下先啦

接納最多唔裝修 唔放入藍list
要幫襯首選都係真黃

二坡坊真係

好似係中國同台灣既一芳奶共 香港不嬲都黃既

扮黃先多生意
扮黃都唔係問題

班死藍絲係無政見 只係勝利球迷 講利益

黑社會真係淨講利益 轉軚快到呢

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

唉，仲有人仲誤會香港一芳……

推呀

一芳香港係黃
但大陸係紅，台灣係不明

錯，佢地係欺善怕惡

良心發現係好事黎

大家好黎好去咪幾好

記得做有良心嘅人

We connect！
六大訴求 缺一不可！

非常時期，非常方法，絕對支持！

當然啦

要真心黃至有用嗎

幫佢哋post上微博

被轉黃

pish

當然
最低要求喺由表面到個芯都要黃呀

二坡坊真係經典一世都記得

不嬲全部都係勝利球迷 勝者為王 敗者為寇

做得好

港式民主

品香樓 收皮啦深藍扮黃

推爆

係
仲要深黃

有用 文宣要跟上

二玻坊真係笑撚死我黑社會喎

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咁咪容易出現假黃
我最唔想就係明明入黃店，但比人報警拉我

最緊要係殺雞儆猴個效果，唔駛話要裝修晒所有藍店，剩係令到所有商戶歸邊就已經夠做

香港開埠百七十八年
點會係0歲?
半身不遂廿二年就差唔多

浸城大，暴大學生，真係養到品香樓同陳根記呢兩間大仆街肥。。。

幾時威逼過 係佢地主動騎牆

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

轉黃都唔會幫襯佢
最多裝飾下

笑撚死我，咁我地不如用愛與和平去感動林鄭回應五大訴求？

屌你又用五毛邏輯

講得好

中國人的性情總是喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須開一扇窗，大家一定不允許的，但若你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。------常見的一件事很好的詮釋了這句話，你跟你老公說給自己買輛車，他或許不會同意，然後再說給自己買件衣服，他就好受多了。

HxH都用過呢個例子
舉個嚴重啲嘅後果黎做條件一定係會易反對
之後再舉個相對性輕手啲嘅好多時都會認同

唔係反裝修，不過如果係用恐怖來令人轉黃真係冇乜意思

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

決一不可

第一日出世？

呢句真

欺善怕惡最佳典範